在那裡，有報道稱檢測等待時間激增，人們得到陽性結果通知的時間延遲，引發了新一輪封鎖的傳言。 Julia Belluz 2020年9月17日解釋說，歐洲新的Covid-19病例激增 
 經過一個夏天的推遲和延期，秋季電影的上映時間表終於開始成型。 2019冠狀病毒病使秋季電影上映變得複雜|Brian T. Carney | 2020年9月17日|Washington Blade 
 巴雷拉說，儘管如此，學校應該允許這8名學生毫不拖延地繼續上課。 當林肯高中的微積分課突然變成陶瓷課Scott Lewis, 2020年9月16日，聖地亞哥之聲 
 不同尋常的是，由於上述生產延遲，蘋果沒有發佈下一代iPhone。 今天，蘋果在“時光飛逝”發佈會上宣佈了一切 
 我們需要承認客戶正在經歷的延遲的現實。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌營銷向更好的方向改變|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 這孩子因遲延一個小時求醫，幾乎要死了。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 梅爾森博士說，禁慾訓練沒有顯示出性行為的延遲。 性教育的下一個前沿:色情如何扭曲青少年的大腦|Aurora Snow | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 在這種情況下，拖延就是否認——可能帶來致命的後果。 我的保險公司殺了我，儘管有奧巴馬醫改 
 有人告訴我，由於對燃料溫度的擔憂，飛機延誤了兩個小時。 維珍銀河的災難之路:高風險與誇張的衝突克萊夫·歐文| 2014年11月1日|每日野獸 
 但是拖延是痛苦的，剝奪是不公平的，等待(和等待)是重要的。 最後一位反同性戀婚姻法官Marc Solomon | 2014年9月5日|DAILY BEAST 
 任何時候我都不喜歡長時間梳妝打扮; 但是，在旅行途中，在這樣的事情上耽擱太多是愚蠢的。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 所以，儘管他的部隊只有180人，他還是決定立即出動，向波特發動進攻。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 任何延遲補足該等赤字的行為，均應由聯邦儲備委員會徵收相應費用。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 我還留下了十來個人，如果我不立刻加入他們，他們會滿世界追捕我。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 下一次大戰很可能在我們意識到安特衛普陷落的三天延遲挽救了加萊之前就已經開始了。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓